越界的姐弟戀（唔係我寫）

隨著我雙手不斷撫摸，家姐身體愈發愈熱，身體亦不斷扭動。藉著酒意，我勇氣倍增，我想同家姐有更進一步既交流。而此時此刻，所謂既社會規範同倫理關係，我已經將呢啲所有一切都拋諸腦後。腦海所剩下的，只有我同家姐兩人之間既愛情！

家姐扭動不斷既身體，以及急速既呼吸聲，令我頭腦同下體更發熱。我一邊吻著家姐，一邊慢慢將佢往下壓。當家姐完全躺平係床上後，我同家姐四目相對。相望數秒後，家姐緩緩閉上雙眼，呢個動作仿佛默許我進一步既行動。

我再次向著家姐那粉紅嘴脣吻下去。與此同時，我雙手移到家姐睡裙底位，右手伸進裙底，然後不斷撫摸那白嫩光滑、充滿肉感的大腿。由於所撫摸既係家姐肉體，我內心都有一種莫名既興奮感。

正當我準備下一步行動時，家姐卻一邊吻著我，雙手一邊將我推返起身，然後反壓我躺平係床上。家姐坐係我二弟位上，然後雙手慢慢將我件T-shirt扯高脫掉。係我脫掉上衣後，家姐雙手係我身上撫摸了一會。

接著，家姐慢慢烏低身，用那靈巧既嘴巴同舌頭不斷舔弄吸吮我乳頭。作為處男既我，邊到頂得順如此熟練、如此舒服既嘴攻，所以我忍唔住「啊」咗一聲。家姐笑咗一笑，然後舌頭慢慢向下舔。家姐靈巧既舌尖令我覺得好舒服，好興奮，而且我都好期待家姐接下來會有啲咩既進攻。

家姐既舌頭停留咗係我肚臍位，並不斷沿著肚臍位轉圈舔弄。係我享受緊家姐既舔功時，我下身亦同時感受到家姐玉手既進攻。家姐將我支肉棒從孖煙通既屙尿位解放咗出來。由於經過家姐如此有技巧既玩弄後，我支肉棒早已呈一柱擎天既狀態。

而當家姐握住我支硬直既肉棒時，肉棒不由自主地興奮抽動咗兩下。家姐套弄我肉棒幾下後企咗起身，然後雙手伸入自己裙底將條白色蕾絲底褲脫掉。

家姐脫掉底褲後，係我肉棒位慢慢坐下來。當快要碰到我肉棒時，家姐停了下來，然後用手握著我支肉棒，先輕輕套弄幾下後，再握著我肉棒在家姐濕潤既陰唇陰蒂上磨擦。處男龜頭首次接觸到溫潤既小穴，頓時令我覺得十分亢奮。

禁忌既一刻要來了，家姐將我肉棒對準陰道，然後慢慢向下坐落去。整根硬挺既肉棒毫無阻礙地進入家姐小穴裡，家姐發出一聲「嗯」，然後雙手用手捉著我腰部。此刻，我感受到整支肉棒被溫暖、濕濕同緊縮既小穴包裹著，真的好舒服......

由肉棒進入家姐體裡果一刻起，我同家姐之間既關係已經徹底改變，由親人轉變為戀人，兩人已經無再有太多顧忌，而家只需好好享受呢一刻。家姐不斷將屁股抬高坐下，使我肉棒亦不斷係家姐陰道裡磨擦。

由於我係第一次，而且仲要面對著家姐高技巧既操作，雖然我極力忍住，但始終都係無用。伴隨我下身一陣陣既抽搐，我將濃稠既精液盡射入家姐小穴深處。

家姐好似唔係處

Live撚咗

突然醒起幾個月前追追呢個棄故 諗住睇下近況 發現紙言更新咗 大家點睇

呢排又冇更新喇

推